有無人返工要成個半鐘先返到公司

私家車45min
巴士3個鐘
Mtr好耐冇幫襯唔知

巴士要成3個鐘？ 邊去邊

內陸機？

曾經聽過啲住屯門既朋友講
佢地既人生用黎響屯門公路塞車既時間夠讀多一個學位

真唔真啊

半個鐘巴士已經好近

兩個鐘

而家多數私家車唔知而家係點，疫情前會塞車297坑口出紅磡1.5小時，轉107又1小時，入咗南區又要轉車入數碼港

要感恩

邊去邊

數碼港真係比狗做

唔係住屯門都知屯公真係塞車地獄

坑口去數碼港你咁搭都係想遊下車河姐

自己車唯一真係慳時間

計出門口果刻去到踏入公司門口要個半鐘
每日就浪費左三個鐘

2個鐘頭45分鐘 ，來回5粒鐘
屯門去太古，站興站各2邊要再轉車/行多20分鐘

返830
上天考驗

唔係點塔，港鐵唔考慮

來回5粒半鐘

睇錯半個鐘
心諗半個鐘有乜出奇

之前我公司搬撚左入去, 我就住觀塘果邊
日撚日個半鐘, 都算啦 我都可以訓下教
日撚日塞車 咁遠, 以為都好正常既事黎

咁我有日OT O到9點幾10點, 坐巴士順到呀媽都唔認得
好似都係用左一個鐘左右定係九個字

然後我就無再返呢份工了

自己揸車20分鐘
巴士一個鐘

上水番灣仔
每日起馬個半鐘
仲要大住肚 勁辛苦
頂左3年
生完仔搬左

搭黨鐵同巴士都要轉車
加埋行路 黨鐵一個鐘 巴士個半鐘

係咪冇得揀先要揀個半鐘嘅工?

其實某程度上羨慕d車程長少少嘅人,
因為我鍾意睇書, 但又唔會坐定定喺屋企睇
搭車時間+睇書 = perfect match

個半鐘嘅工 不如每日來回日本走水貨？

癡線
你份乜撚工黎？
牛郎 做鴨？ 好撚好搵？

返地盤1個鍾~個半鍾是常識

觀唐返屯門應該唔係太塞
屯門係早上塞出九龍方向, 夜晚塞入屯門方向

但係我呢邊都係日日塞
我都想象唔到早上入面出黎 夜晚入去既人點樣樣

懷胎3年

690去北角轉69小巴

Brainstorm
798搭去寶林轉690（有轉乘會免費左798車錢）
去到北角/炮台山轉69小巴/42C巴士
或者去到銅鑼灣轉69x小巴
點都應該唔洗3粒中掛

住新界真係少選擇 好少少既工起碼都要港島尖沙咀
你試下日日連塞車個半鐘一程 會想死

觀唐去屯門 正常夜晚唔塞都65 - 70分鐘

搬去太古住喇痴線佬

巴士45mins
揸車40mins
一係畀$48大欖快多五分鐘
但放工要搭個半鐘

真心近
唔過一粒鐘都偷笑

應該咁講唔轉車已經好好

69 等車要幾耐，撘過就知

出旺角搭970啦

970x sorry

98c 嘩正野黎架

係都98D特車出佐敦轉970
X唔入數碼港
但係我頭先過海個方法應該會快D

3年

天水圍返鰂魚涌
不過呢排WFH

自己渣車 20min..
坐車+行路 要2個鐘

有冇東涌嘅朋友

日日早起身 仲點有精神睇書

hi

屯門返灣仔
一程都一個鐘多小小
叫做唔使轉車咁解

做賭場？

你哋之前有冇搵機埸工

之前係返機場

東涌返機場，平均每日可以瞓多一個鐘，一個月就二十幾個鐘

以前上水番葵涌四號碼頭，由屋企到坐底係自己個位，要接近兩個鐘先搞掂，做左一排唔柒做，車程浪費晒D時間

on9...

係好on9 講得出呢句一定唔洗涯長途車番工

坐277A沙頭角出觀塘，左塞右塞應該差不多

中間有一年懷胎者

個時上水978出灣仔一定冇位坐
仲要大肚就生咁都唔會有人讓
因為搭親既都預要坐底一個鐘車程
我都唔好意思要人讓啦
最後要日日出西隧轉車（特別車有位坐）
仲要金睛火眼睇邊架車有僅餘既一兩個位
有時唔好彩上左d剛剛好冇位既
搖到上環先有人落車有位坐低
諗起都覺得好撚慘

咁係咪日日on99白白冇咗三個鐘,瞓咗三個鐘就叫唔on9

我好多時一起身睇一個鐘書先至落床....

978出灣仔邊洗咁耐

半個鐘的確唔耐
但標題係寫個半鐘

半粒鐘好基本

好多人都2個鐘以上
真係浪費時間